{
  "%s | Next Steps": "%s |",
  "Admin | Next Steps": "管理员 |",
  "Email Preferences Updated.": "电子邮件首选项已更新。",
  "Email Preferences": "电子邮件首选项",
  "Select the types of email notifications you want to receive from NextSteps.": "选择您希望从 NextSteps 接收的电子邮件通知类型。",
  "Account Notifications": "账户通知",
  "Email updates about new members to your teams, invited to a team, journey shared with you, journey access requests, and removed from a team.": "关于团队新成员、受邀加入团队、与您共享旅程、旅程访问请求以及从团队中删除的电子邮件更新。",
  "Done": "完毕",
  "Journeys": "旅程",
  "Create a New Journey": "开创新征程",
  "Request Access": "申请进入",
  "Edit {{title}}": "编辑 {{title}}",
  "Edit Journey": "编辑旅程",
  "{{title}} Express Setup": "{{title}} 快速设置",
  "Journey Express Setup": "旅程快车设置",
  "Journey Analytics": "旅程分析",
  "New Feature Feedback": "新功能反馈",
  "We are collecting feedback on the new analytics feature. Please take a moment to share your thoughts.": "我们正在收集关于新分析功能的反馈意见。请花点时间分享您的想法。",
  "Feedback": "反馈",
  "Visitors": "访客",
  "Refine Results": "完善结果",
  "Access Denied": "拒绝访问",
  "Templates Admin": "模板管理",
  "Journeys Analytics": "旅程分析",
  "Visitors Analytics": "访客分析",
  "Visitor Info": "访客信息",
  "Visitor's Activity": "访客活动",
  "Visitor Details": "访客详情",
  "Growth Spaces": "成长空间",
  "Team Integrations": "团队整合",
  "Integrations": "集成",
  "New Team": "新团队",
  "Create Your Workspace": "创建工作空间",
  "A question about creating a team for the first time.": "关于第一次创建团队的问题。",
  "Journey Template": "旅程模板",
  "Journey Templates": "旅程模板",
  "Sign In": "登入",
  "Create New Account or Log in": "创建新账户或登录",
  "A question about sign in": "关于登录的问题",
  "Terms and Conditions": "条款和条件",
  "A question about the terms and conditions form": "关于条款和条件表格的问题",
  "Required": "必需的",
  "Email Verification": "电子邮件验证",
  "Verify Your Email": "验证您的电子邮件",
  "Validate NextStep Email": "验证 NextStep 电子邮件",
  "Email has been sent to this address with a link to verify your account. If you have not received the email after a few minutes, please check your spam folder.": "我们已向这个地址发送了电子邮件，其中包含验证您的帐户的链接。如果几分钟后您仍未收到该电子邮件，请检查您的垃圾邮件文件夹。",
  "Resend Validation Email": "重新发送验证电子邮件",
  "Verify With Code Instead": "用代码代替验证",
  "Enter verification code from email": "输入电子邮件中的验证码",
  "Code": "代码",
  "Validate Email": "验证电子邮件",
  "Logout": "注销",
  "You can't edit this journey": "您无法编辑此旅程",
  "Send an access request to the creator of this journey": "向此旅程的创建者发送访问请求",
  "Wait for Approval": "等待批准",
  "The owner needs to approve you as an editor": "所有者需要批准您作为编辑",
  "Edit this journey": "编辑本次旅程",
  "Once approved you can open this journey in your admin": "获得批准后，您可以在管理员中打开此旅程",
  "Back to my journeys": "回到我的旅程",
  "All journeys": "所有旅程",
  "Get Help": "得到帮助",
  "Request Sent": "请求已发送",
  "Request Now": "立即请求",
  "Manage Editors": "管理编辑",
  "Team Members": "团队成员",
  "Email Notifications": "电子邮件通知",
  "User Role": "用户角色",
  "Requested Access": "请求的访问权限",
  "Guests": "宾客",
  "Add editor by": "添加编辑器",
  "Email": "电子邮件",
  "Link": "链接",
  "Editor invite link copied": "编辑者邀请链接已复制",
  "Users invited by link will request approval.": "通过链接邀请的用户将请求批准。",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "This email is already on the list": "该电子邮件已在列表中",
  "New users get access instantly.": "新用户可立即访问。",
  "Notification update failed. Reload the page or try again.": "通知更新失败。重新载入页面或重试。",
  "Only {{ name }} can change this": "只有 {{ name }} 才能改变这种状况",
  "Approve": "批准",
  "Promote": "推动",
  "Remove": "消除",
  "Manage": "管理",
  "Owner": "业主",
  "Editor": "编辑",
  "Pending": "待定",
  "User with Requested Access": "请求访问的用户",
  "Error loading report": "加载报告出错",
  "There was an error loading the report": "加载报告时出现错误",
  "The report is loading...": "报告正在加载中...",
  "Add Block": "添加区块",
  "likes": "喜欢",
  "dislikes": "不喜欢",
  "widget clicks": "小组件点击",
  "Fill this card with content": "在此卡上填写内容",
  "<0>Select Card Template</0><1>or add blocks using the<1></1>button below</1>": "<0>选择卡片模板</0><1>或使用下面的<1></1>按钮添加图块</1>",
  "Edit text...": "编辑文本...",
  "Add your text here...": "在此添加您的文字...",
  "Add New Option": "添加新选项",
  "Delete Card?": "删除卡片？",
  "Delete": "删除",
  "Cancel": "取消",
  "Are you sure you would like to delete this card?": "您确定要删除这张卡吗？",
  "Delete {{ label }}": "删除 {{ label }}",
  "Block Duplicated": "重复的区块",
  "Goals": "目标",
  "Every Journey has a goal": "每一段旅程都有一个目标",
  "On this screen you will see all your goals and actions listed in a single table. Create cards with some actions like buttons. We will list all your links and actions here so you can:": "在此屏幕上，您将看到单个表格中列出的所有目标和行动。",
  "Check all URLs and actions used in the journey": "检查旅程中使用的所有 URL 和操作",
  "Assign a goal to each action and monitor it": "为每项行动指定目标并进行监督",
  "Change all URLs in a single place": "在一个地方更改所有 URL",
  "Learn More": "了解更多",
  "The Journey Goals": "旅程目标",
  "You can change them to your own clicking on the rows of this table": "您可以单击此表的行将其更改为您自己的",
  "Target and Goal": "目标和目的",
  "Appears on": "出现于",
  "Message View": "查看留言",
  "Social Image": "社会形象",
  "Headline": "标题",
  "Secondary Text": "辅助文本",
  "Social Post View": "社会职位视图",
  "Analytics Overlay": "分析叠加",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "放大",
  "Recenter": "重新定位",
  "Reset layout": "重置布局",
  "Start": "开始",
  "Chats": "聊天",
  "Site Visits": "实地考察",
  "Add Step": "添加步骤",
  "Drag to connect": "拖动连接",
  "Clicks": "点击次数",
  "other sources": "其他来源",
  "Social Media Preview": "社交媒体预览",
  "Video": "视频",
  "Submit": "提交",
  "Button": "按钮",
  "Option": "选项",
  "Subscribe": "订阅",
  "Default Next Step →": "默认下一步 →",
  "Unique visitors": "独特访客",
  "Exit Rate: Needs more data": "退出率：需要更多数据",
  "Approximate Exit rate": "大约退出率",
  "Visit Duration: Needs more data": "访问持续时间：需要更多数据",
  "Approximate Visit duration": "大约参观时间",
  "Click to edit or drag": "点击编辑或拖动",
  "Card Duplicated": "复制卡",
  "Duplicate Card": "复制卡",
  "Add a block": "添加一个区块",
  "Image": "图像",
  "Option 1": "方案 1",
  "Option 2": "方案 2",
  "Poll": "轮询",
  "Spacer": "垫片",
  "Label": "标签",
  "Response Field": "响应字段",
  "Text": "文本",
  "Chat Widget": "聊天小工具",
  "Facebook Messenger": "脸书信使",
  "WhatsApp": "WhatsApp",
  "Telegram": "电报",
  "Custom": "风俗",
  "You can add no more than two chat platforms": "您最多可以添加两个聊天平台",
  "Chat": "聊天",
  "Instagram": "Instagram",
  "KakaoTalk": "KakaoTalk",
  "LINE": "线",
  "Skype": "Skype",
  "Snapchat": "快照",
  "TikTok": "抖音",
  "Viber": "维伯",
  "VK": "VK",
  "Globe 1": "全球 1",
  "Globe 2": "环球 2",
  "Message Text Circle": "信息文本圈",
  "Message Text Square": "信息文本正方形",
  "Send 1": "发送 1",
  "Send 2": "发送 2",
  "Message Chat Circle": "留言聊天圈",
  "Message Circle": "留言圈",
  "Message Notify Circle": "留言通知圈",
  "Message Notify Square": "信息通知广场",
  "Message Sqaure": "留言区",
  "Mail": "邮件",
  "Link External": "外部链接",
  "Home 1": "首页 1",
  "Home 2": "主页 2",
  "Help Circle": "帮助圈",
  "Help Square": "帮助广场",
  "Shield Check": "盾牌检查",
  "Menu": "菜单",
  "Check Broken": "检查破损",
  "Check Contained": "检查包含",
  "Settings": "设置",
  "Button updated.": "按钮已更新。",
  "Paste URL here": "将网址粘贴到此处",
  "Error adding button, please reload and try again.": "添加按钮时出错，请重新加载并重试。",
  "Error removing button, please reload and try again.": "删除按钮时出错，请重新加载并重试。",
  "Display Title": "显示标题",
  "Hosted By": "由主办",
  "Clear": "清除",
  "Back": "返回",
  "Edits: Making changes here will apply to all journeys that share this Host.": "编辑：此处进行的更改将应用​​于共享此主机的所有旅程。",
  "Location": "地点",
  "Please enter a host name": "请输入主机名",
  "Host Name": "主机名称",
  "Why does your journey need a host?": "为什么你的旅程需要主人？",
  "A great way to add personality to your content is to include both male and female journey creators. Diverse creators, especially with a local feel, are more likely to engage users in conversation.": "为您的内容添加个性的一个好方法是包括男性和女性旅程创建者。",
  "In countries with security concerns, it is advisable to create fake personas for your own safety.": "在存在安全问题的国家，为了您自身的安全，建议创建虚假角色。",
  "Hosts": "主持人",
  "Create New": "创建新的",
  "Select a Host": "选择主机",
  "Cannot edit hosts for this old journey": "无法编辑此旧旅程的主机",
  "Only {{ teamName }} members can edit this": "只有 {{ teamName }} 会员可以编辑",
  "Journey Appearance": "旅程外观",
  "Logo": "标志",
  "Size": "尺寸",
  "Helping people discover Jesus.": "帮助人们发现耶稣",
  "About Us": "关于我们",
  "Ministries": "部委",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Edit Menu Card": "编辑菜单卡",
  "Create Menu Card": "创建菜单卡",
  "Select Icon": "选择图标",
  "Reactions": "反应",
  "Share": "分享",
  "Like": "喜欢",
  "Dislike": "不喜欢",
  "Action": "行动",
  "Color": "颜色",
  "Button Size": "按钮尺寸",
  "Alignment": "对齐",
  "Variant": "变体",
  "Leading Icon": "领导标志",
  "Trailing Icon": "拖尾图标",
  "Primary": "小学",
  "Secondary": "中学",
  "Error": "错误",
  "Small": "小型",
  "Medium": "中型",
  "Large": "大型",
  "Contained": "包含",
  "Outlined": "概述",
  "Adjust the blur level of your background image.": "调整背景图片的模糊程度。",
  "Adjust View": "调整视图",
  "None": "没有任何",
  "Expanded": "扩展",
  "Layout": "布局",
  "Style": "风格",
  "Default": "默认",
  "Light": "光",
  "Dark": "黑暗的",
  "Background": "背景介绍",
  "Filter": "过滤器",
  "Not available when card contains a video": "存储卡包含视频时不可用",
  "Image Source": "图片来源",
  "To edit poll content, choose each option individually.": "要编辑投票内容，请单独选择每个选项。",
  "Button Icon": "按钮图标",
  "Spacer Height": "垫片高度",
  "{{pixels}} Pixels": "{{pixels}} 像素",
  "App ID": "应用程序 ID",
  "Route": "路线",
  "Hint": "提示",
  "Your label here": "您的标签",
  "One Row": "一排",
  "Two Rows": "两排",
  "Three Rows": "三排",
  "Four Rows": "四排",
  "Minimum Size": "最小尺寸",
  "Placeholder": "占位符",
  "Your placeholder here": "此处为您的占位符",
  "Name": "姓名",
  "Phone": "电话",
  "Freeform": "自由形式",
  "Type": "类型",
  "Left": "左侧",
  "Center": "中心",
  "Right": "对",
  "Use a valid 6-digit hex (e.g #FFFFFF)": "使用有效的 6 位十六进制（例如 #FFFFFF）",
  "Theme created": "创建主题",
  "Failed to create theme": "创建主题失败",
  "Fonts updated": "字体更新",
  "Failed to update fonts": "更新字体失败",
  "Select Fonts": "选择字体",
  "Confirm": "确认",
  "Display Text": "显示文本",
  "This is a Heading": "这是标题",
  "This is a subheading that supports additional content": "这是一个支持附加内容的小标题",
  "This is body text, used for general content like paragraphs and instructions.": "这是正文，用于段落和说明等一般内容。",
  "Header Text": "标题文本",
  "Used for large text elements like titles and headings.": "用于标题和小标题等大型文本元素。",
  "Body Text": "正文",
  "Used for paragraphs, subheadings, and smaller content.": "用于段落、小标题和较小的内容。",
  "Label Text": "标签文本",
  "Used for buttons, forms, and interface elements.": "用于按钮、表单和界面元素。",
  "Text Variant": "文本变体",
  "Text Alignment": "文本对齐",
  "Small Body": "小身体",
  "Normal Body": "正常身体",
  "Large Body": "大型机身",
  "Heading 4": "标题 4",
  "Heading 3": "标题 3",
  "Heading 2": "标题 2",
  "Heading 1": "标题 1",
  "Title": "标题",
  "Display": "显示屏",
  "Edit Font Theme": "编辑字体主题",
  "Video Source": "视频来源",
  "Navigate to:": "导航：",
  "Invalid Email": "无效电子邮件",
  "Email must be a valid email": "电子邮件必须是有效的电子邮件",
  "Open client with the provided email in the to field.": "打开客户端，在收件人栏中输入所提供的电子邮件。",
  "Paste Email here...": "在此粘贴电子邮件...",
  "Invalid URL": "无效 URL",
  "Open new tab pointing to the provided URL.": "打开指向所提供 URL 的新标签页。",
  "Paste URL here...": "将网址粘贴到此处...",
  "Navigate to the selected card (set in the map).": "导航至所选卡片（在地图中设置）。",
  "back to map": "返回地图",
  "Selected Card": "已选卡",
  "URL/Website": "网址/网站",
  "Arrow Right": "右箭头",
  "Arrow Left": "左箭头",
  "Been Here": "来过这里",
  "Chat Bubble": "聊天气泡",
  "Check Circle": "检查圈",
  "Chevron Right": "雪佛龙权利",
  "Chevron Left": "雪佛龙左翼",
  "Contact Support": "联系支持",
  "Format Quote": "格式报价",
  "Live Tv": "电视直播",
  "Lock Open": "锁打开",
  "Menu Book": "菜单手册",
  "Play Arrow": "播放箭头",
  "Radio Button Unchecked": "未选中的单选按钮",
  "Send": "发送",
  "Subscription": "订阅",
  "Translate": "翻译",
  "Launch": "启动",
  "Card Properties": "卡片属性",
  "Card Templates": "卡片模板",
  "Video Properties": "视频属性",
  "Image Properties": "图像属性",
  "Text Properties": "文本属性",
  "Submit Button Properties": "提交按钮属性",
  "Button Properties": "按钮属性",
  "Poll Block Selected": "已选择投票区块",
  "Poll Option Properties": "投票选项属性",
  "Subscribe Properties": "订阅属性",
  "Spacer Properties": "垫片特性",
  "Response Field Properties": "响应字段属性",
  "Journey": "旅行",
  "Website": "网站",
  "Let's Connect": "让我们联系吧",
  "From 'hello' to heartfelt conversations": "从“你好”到真诚的交谈",
  "Chat with us": "与我们聊天",
  "Email us": "给我们发电子邮件",
  "More about us": "更多关于我们",
  "Prayer Request": "祈祷请求",
  "How can we pray for you?": "我们可以怎样为你祈祷？",
  "My Prayer:": "我的祈祷",
  "Each day, we pray for those in our city. We'd be grateful to include your personal needs.": "每天，我们都为我们城市的人们祈祷。",
  "Interactive Video": "互动视频",
  "Jesus: History's Most Influential Figure?": "耶稣：历史上最有影响力的人物？",
  "Journey through time, from dusty roads to modern cities, to understand the lasting impact and relevance of Jesus.": "穿越时间之旅，从尘土飞扬的道路到现代城市，了解耶稣的持久影响和相关性。",
  "Begin the Journey": "开始旅程",
  "Got an Opinion?": "有意见吗？",
  "Which of Jesus' teachings challenges you the most?": "耶稣的哪一条教导对你来说最具挑战性？",
  "Turning the other cheek": "转动另一边脸颊",
  "Loving your enemies": "爱你的敌人",
  "Not worrying about tomorrow": "不担心明天",
  "Seeking first the kingdom of God": "先求神的国",
  "↑ Select an answer to continue": "↑ 选择答案以继续",
  "The Bible Says:": "圣经说：",
  "Blessed are the peacemakers, for they shall be called sons of God.": "使人和睦的人有福了，因为他们必称为上帝的儿子。",
  "– Jesus Christ": "– 耶稣基督",
  "Something went wrong, please try again!": "出错了，请重试！",
  "Prompt must be at least one character": "提示符必须至少为一个字符",
  "Prompt": "迅速的",
  "Add image by URL": "通过 URL 添加图像",
  "Paste URL of image...": "粘贴图像的 URL...",
  "Make sure image address is permanent": "确保图片地址是永久的",
  "Uploading...": "正在上传...",
  "Upload successful!": "上传成功！",
  "Upload Failed!": "上传失败！",
  "Drop an image here": "在此投放图片",
  "Something went wrong, try again": "出了点问题，请重试",
  "Max file size: 10 MB": "最大文件大小：10 MB",
  "Upload file": "上传文件",
  "Gallery": "画廊",
  "AI": "人工智能",
  "Christ": "基督",
  "Church": "教会",
  "Prayer": "祈祷",
  "Bible": "圣经",
  "Freedom": "自由",
  "Help": "帮助",
  "Love": "爱",
  "Friendship": "友谊",
  "Loneliness": "孤独",
  "Nature": "自然",
  "Joy": "喜悦",
  "Depression": "抑郁症",
  "Unsplash": "未飞溅",
  "Featured Images": "精选图片",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Load More": "装载更多",
  "Search by keyword": "按关键词搜索",
  "Image is uploading...": "图像正在上传...",
  "Selected Image": "选定图片",
  "Select Image": "选择图像",
  "Upload failed": "上传失败",
  "No Image Selected": "未选择图像",
  "{{ width }} x {{ height }} pixels": "{{ width }} x {{ height }} 像素",
  "Cover Image": "封面图片",
  "Appears while video is loading": "视频加载时出现",
  "Start time has to be at least 3 seconds less than end time": "开始时间必须比结束时间至少少 3 秒钟",
  "Start time has to be at least 3 seconds less than video duration {{ time }}": "开始时间必须比视频持续时间至少少 3 秒 {{ time }}",
  "End time has to be no more than video duration {{ time }}": "结束时间不得超过视频持续时间 {{ time }}",
  "Timing": "定时",
  "Starts At": "起价",
  "Ends At": "结束于",
  "Aspect ratio": "纵横比",
  "This option is not available for YouTube videos": "此选项不适用于 YouTube 视频",
  "Fill": "充满",
  "Fit": "合身",
  "Crop": "庄稼",
  "Autoplay": "自动播放",
  "Start video automatically when card appears": "出现卡片时自动开始视频",
  "Muted": "静音",
  "Video always muted on the first card": "第一张卡上的视频始终静音",
  "Some mobile browsers may override this choice and default the video to play muted when autoplay is enabled": "某些手机浏览器可能会覆盖这一选择，并在启用自动播放时将视频默认为静音播放",
  "Select Video": "选择视频",
  "{{ language }} ({{ nativeLanguage }})": "{{ language }} ({{ nativeLanguage }})",
  "Custom Video": "定制视频",
  "YouTube": "YouTube",
  "Less": "更少",
  "More": "更多信息",
  "Video Details": "视频详情",
  "Change Video": "更改视频",
  "Select": "选择",
  "Jesus Film Library": "耶稣电影图书馆",
  "Featured Videos": "精选视频",
  "Processing...": "加工...",
  "Drop a video here": "在此处放置视频",
  "Invalid file type. ": "文件类型无效。 ",
  "Only one file upload at once. ": "一次只能上传一个文件。 ",
  "File is too large. Max size is 1 GB.": "文件太大。",
  "Max size is 1 GB": "最大大小为 1 GB",
  "Paste any YouTube Link": "粘贴任何 YouTube 链接",
  "Available Languages": "可用语言",
  "Apply": "申请",
  "Video Library": "视频库",
  "Library": "图书馆",
  "Upload": "上传",
  "No Results Found": "未找到结果",
  "No More Videos": "没有更多视频",
  "Search by title in JF Library": "在 JF 图书馆中按标题搜索",
  "Appears on the cards": "出现在卡片上",
  "Once you replace the URL it will apply on each of the following cards:": "替换 URL 后，它将应用于以下每张卡：",
  "Navigate to": "导航至",
  "What are Goals?": "什么是目标？",
  "Depending on the link you provide for the actions, the target of your Journey will be determined automatically from the following list:": "根据您为操作提供的链接，您的旅程的目标将从以下列表中自动确定：",
  "Start a Conversation": "开始对话",
  "If the goal is to go any chat platform": "如果目标是去任何聊天平台",
  "Visit a Website": "访问网站",
  "This could be your church or ministry website, or whatever you want to redirect the viewer to.": "这可以是你的教会或事工网站，或者任何你想将浏览者重定向到的地方。",
  "Link to Bible": "圣经链接",
  "If the target of the journey is to download the Bible": "如果旅程的目标是下载圣经",
  "Goal Details": "目标详情",
  "Information": "信息",
  "Character limit reached": "字符数已达上限",
  "Recommended length: up to 18 words": "建议长度：不超过 18 个字",
  "Social Share Preview": "社交分享预览",
  "Recommended length: 5 words": "建议长度：5 个字",
  "Manage Access": "管理访问",
  "Analytics": "分析",
  "Redo": "重做",
  "Undo": "撤消",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Create Template": "创建模板",
  "Edit Details": "编辑详情",
  "Preview": "预览",
  "Responses": "答复",
  "Code Copied": "复制代码",
  "Embed journey": "嵌入旅程",
  "Copy Code": "复制代码",
  "Show Preview": "显示预览",
  "By embedding a Journey to your site, you agree to the ": "将旅程嵌入您的网站即表示您同意 ",
  "Terms of agreement": "协议条款",
  "Error downloading": "下载错误",
  "Generate Code": "生成代码",
  "Download PNG": "下载 PNG",
  "Copy Short Link": "复制短链接",
  "Failed to create QR Code": "创建 QR 码失败",
  "QR Code": "QR 码",
  "Here is the unique QR code for your Journey. You can change the Journey URL without needing to re-generate the QR code": "这是您旅程的唯一 QR 代码。您可以更改旅程 URL，而无需重新生成 QR 代码",
  "1 scan": "1 次扫描",
  "{{scans}} scans": "{{scans}} 扫描",
  "scan count loading": "扫描次数加载",
  "scans": "扫描",
  "<0>{scanCount}</0>": "<0>{scanCount}</0>",
  "Share This Journey": "分享旅程",
  "Edit URL": "编辑网址",
  "Embed Journey": "嵌入旅程",
  "Field update failed. Reload the page or try again.": "字段更新失败。",
  "Strategy": "战略",
  "Public information about a person or a team created this journey": "有关创建此旅程的个人或团队的公开信息",
  "Creator's Info": "创作者信息",
  "Embed web link from Google Slides or Canva": "嵌入来自 Google Slides 或 Canva 的网络链接",
  "Add {{ tagLabel }}": "添加 {{ tagLabel }}",
  "Recommended length: six words or shorter": "建议长度：六个字或更短",
  "Description": "描述",
  "Publicly visible on template details page": "在模板详细信息页面上公开可见",
  "RTL languages will change the journey flow": "RTL 语言将改变旅程流程",
  "Featured": "精选",
  "Invalid embed link": "嵌入链接无效",
  "Template settings have been saved": "模板设置已保存",
  "Template Settings": "模板设置",
  "Metadata": "元数据",
  "Categories": "类别",
  "About": "关于",
  "Journey details update failed. Reload the page or try again.": "旅程详情更新失败。重新载入页面或重试。",
  "Only you and other editors can see this": "只有您和其他编辑可以看到",
  "Search Language": "搜索语言",
  "Language": "语言",
  "Edit Journey Actions": "编辑旅程操作",
  "Please verify your email": "请验证您的电子邮件",
  "You need to verify your email before you can continue.": "在继续之前，您需要验证您的电子邮件。",
  "Send verification email": "发送验证电子邮件",
  "Growth Spaces settings saved": "保存 \"成长空间 \"设置",
  "Growth Spaces settings failed. Reload the page or try again.": "增长空间设置失败。重新载入页面或重试。",
  "Growth Spaces integration deleted": "删除 \"成长空间 \"整合",
  "This field is required": "该字段为必填字段",
  "Click to reveal the secret": "点击揭秘",
  "Add missing value": "添加缺失值",
  "App Settings": "应用程序设置",
  "Save": "节省",
  "Close": "关闭",
  "Journeys Archived": "旅程存档",
  "Journeys Trashed": "旅程被毁",
  "No journeys to display.": "没有可显示的行程。",
  "Create a journey, then find it here.": "创建旅程，然后在这里找到它。",
  "You can archive a Journey to hide it from your active Journey list for better organization.": "您可以存档旅程，将其从活动旅程列表中隐藏，以便更好地组织。",
  "Archive Journeys": "存档旅程",
  "Archive": "档案",
  "This will archive all active journeys you own.": "这将存档您拥有的所有活动旅程。",
  "Are you sure you want to proceed?": "你确定要继续吗？",
  "Trash Journeys": "垃圾之旅",
  "Trash": "垃圾",
  "This will trash all active journeys you own.": "这将删除您拥有的所有活动旅程。",
  "Create a Journey": "创造旅程",
  "Beta version": "测试版",
  "NEW HERE?": "新来的？",
  "You are one of the first users to test our product. Learn about limitations.": "您是第一批测试我们产品的用户之一。",
  "Start Here": "从这里开始",
  "Help center": "帮助中心",
  "TUTORIALS": "教程",
  "Watch our video tutorials<1></1>or ask a question": "观看我们的视频教程<1></1>或提出问题",
  "Free one-on-one": "免费一对一",
  "ONBOARDING": "入职",
  "Get hands-on guidance and personalized support or share your feedback.": "获得实践指导和个性化支持或分享您的反馈。",
  "Add": "添加",
  "Journeys Restored": "旅程恢复",
  "No archived journeys.": "没有存档的旅程。",
  "Unarchive Journeys": "取消归档旅程",
  "Unarchive": "取消存档",
  "This will unarchive all archived journeys you own.": "这将取消您拥有的所有存档旅程的存档。",
  "This will trash all archived journeys you own.": "这将删除您拥有的所有存档旅程。",
  "New": "新",
  "Journey Archive failed": "旅程存档失败",
  "Journey Archived": "旅程存档",
  "Journey Unarchive failed": "旅程解压缩失败",
  "Journey Unarchived": "未存档的旅程",
  "Access": "访问",
  "Journey Deleted": "删除旅程",
  "Delete Forever?": "永久删除?",
  "Are you sure you would like to delete the journey immediately? You will not be able to undo or restore these journeys.": "您确定要立即删除旅程吗？",
  "Journey Duplicated": "旅程重复",
  "Journey Copied": "旅程已复制",
  "Failed to duplicate journey": "未能复制旅程",
  "Duplicate": "复制",
  "Copy to Another Team": "复制到另一个团队",
  "Journey Restored": "恢复旅程",
  "Restore Journey?": "恢复旅程？",
  "Restore": "恢复",
  "Are you sure you would like to restore this journey?": "您确定要恢复此旅程吗？",
  "Failed to process translation request. Please try again.": "翻译请求处理失败。请重试。",
  "Create Translated Copy": "创建翻译副本",
  "Translating your journey...": "翻译您的旅程...",
  "Select Language": "选择语言",
  "Journey trashed": "旅程被毁",
  "Trash Journey?": "垃圾之旅？",
  "By selecting “delete”, this journey will be moved to the trash. It will remain there for 40 days, before being automatically and permanently deleted.": "通过选择“删除”，该旅程将被移至垃圾箱。",
  "Delete Forever": "永久删除",
  "Edited just now": "刚刚编辑",
  "1 minute ago": "1 分钟前",
  "1 hour ago": "1 小时前",
  "1 day ago": "1 天前",
  "1 month ago": "1 个月前",
  "1 year ago": "1 年前",
  "<0>{duration}</0>": "<0>{duration}</0>",
  "Archive All": "归档所有",
  "Trash All": "全部扔掉",
  "Unarchive All": "全部取消存档",
  "Restore All": "恢复所有",
  "Delete All Forever": "永久删除全部",
  "Date Created": "创建日期",
  "Last Modified": "最后修改",
  "Sort By": "排序方式",
  "Journeys Deleted": "旅程已删除",
  "Your trashed journeys will appear here.": "你的垃圾旅程将出现在这里。",
  "Trashed journeys are moved here for up to 40 days.": "废弃的旅程将被移至此处最多 40 天。",
  "Restore Journeys": "恢复旅程",
  "This will restore all trashed journeys you own.": "这将还原您拥有的所有被破坏的旅程。",
  "Delete Journeys Forever": "永远删除旅程",
  "This will permanently delete all trashed journeys you own.": "这将永久删除您拥有的所有垃圾旅程。",
  "Your Name": "您的姓名",
  "Please Enter Your Name": "请输入您的姓名",
  "Clear all": "全部清除",
  "From": "来自",
  "To": "至",
  "Export Analytics": "出口分析",
  "Export (CSV)": "导出（CSV）",
  "Select visitor actions": "选择游客行动",
  "Journey Start": "旅程开始",
  "Chat Open": "开放聊天",
  "Text Submission": "文本提交",
  "Poll Selection": "投票选择",
  "Button Click": "按钮点击",
  "Play": "游戏",
  "Pause": "暂停",
  "Complete": "完全的",
  "Progress": "进展情况",
  "Not found": "未找到",
  "All": "全部",
  "Video Events": "视频活动",
  "Filter By": "筛选条件",
  "Chat Started": "聊天开始",
  "Poll Answers": "投票答案",
  "Submitted Text": "提交文本",
  "Icon": "图标",
  "Hide Inactive": "隐藏 不活动",
  "Date": "日期",
  "Duration": "持续时间",
  "Export Data": "导出数据",
  "Showing {{ shownVisitors }} visitors out of {{ visitorsCount }}": "从 {{ visitorsCount }}中显示 {{ shownVisitors }} 访问者",
  "0 min": "0分钟",
  "sec": "秒",
  "min": "分钟",
  "Change Language": "更改语言",
  "Revert": "返回",
  "Would you like to revert to previous language?": "您想恢复到以前的语言吗？",
  "Reports": "报告",
  "See all": "查看全部",
  "Dismiss": "解雇",
  "Create an account": "创建账户",
  "Express Setup": "快速设置",
  "Let's get you on the journey": "让我们带您踏上旅程",
  "Feedback & Support": "反馈",
  "Create Custom Journey": "创建定制旅程",
  "Template": "模板",
  "Use Template": "使用模板",
  "See all templates": "查看所有模板",
  "Discover": "发现",
  "Templates": "模板",
  "Impersonation failed. Reload the page or try again.": "冒充失败。",
  "Impersonate User": "冒充用户",
  "Impersonate": "模仿",
  "Warning": "警告",
  "By impersonating a user you will be able to use Next Steps on behalf of another user.": "通过模拟用户，您将能够代表其他用户使用后续步骤。",
  "You must get permission from the user before impersonating them. Unauthorized access to a user's data may be illegal and punishable by law in some juristictions.": "在冒充用户之前，您必须获得用户的许可。",
  "Impersonation sessions last one hour. However, you should sign out from their account ASAP.": "模拟会话持续一小时。",
  "User Email Address": "用户电子邮件地址",
  "Logout successful": "注销成功",
  "New Editing Request": "新的编辑请求",
  "New Journey": "新征程",
  "Publisher": "出版商",
  "Profile": "轮廓",
  "You need access": "您需要访问权限",
  "You need to be a publisher to view this template.": "您需要成为发布者才能查看此模板。",
  "Back to the Admin Panel": "返回管理面板",
  "You already have an account": "您已经拥有一个账户",
  "You've already used {{userEmail}}.": "您已经使用过 {{userEmail}}。",
  "Sign in with {{service}} to continue": "登录 {{service}} 继续",
  "Please enter your email address": "请输入您的电子邮件地址",
  "OR": "或",
  "Enter your email address here": "在此输入您的电子邮件地址",
  "Continue with email": "继续发送电子邮件",
  "Enter your password": "输入密码",
  "The email and password you entered don't match": "您输入的电子邮件和密码不匹配",
  "You have entered an incorrect password too many times. Please try again in a few minutes.": "您输入错误密码的次数过多。请几分钟后再试一次。",
  "Sign in": "登录",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "An error occurred: {{message}}": "出现错误： {{message}}",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Get instructions sent to this email that explain how to reset your password.": "获取发送到此电子邮件的说明，了解如何重置密码。",
  "Too Short!": "太短了！",
  "Too Long!": "太长了",
  "Enter your account name": "输入您的账户名",
  "Password must be at least 6 characters long": "密码长度至少为 6 个字符",
  "The email address is already used by another account": "该电子邮件地址已被另一个帐户使用",
  "Create account": "创建账户",
  "First & last name": "名和姓",
  "Choose password": "选择密码",
  "Sign Up": "注册",
  "Check your email": "查看电子邮件",
  "Follow the instructions sent to {{userEmail}} to recover your password": "按照发送到 {{userEmail}} 的说明找回密码",
  "Continue with {{service}}": "继续 {{service}}",
  "New account": "新账户",
  "Log In": "登录",
  "Active": "活跃",
  "Archived": "存档",
  "Journey Translated": "翻译之旅",
  "Journey duplication failed": "旅程复制失败",
  "Copy to ...": "复制到 ...",
  "Copy": "复制",
  "Domain Settings": "域名设置",
  "Custom Domain Setup": "自定义域名设置",
  "Instructions": "说明",
  "NextSteps provides all journeys with a your.nextstep.is URL. However, to provide greater personalization and flexibility to your team, you can instead add a custom domain. To get started you’ll need to purchase a domain, complete the form below, and point it to NextSteps servers.": "NextSteps 为所有旅程提供 your.nextstep.is URL。但是，为了给您的团队提供更大的个性化和灵活性，您可以添加一个自定义域名。要开始使用，您需要购买一个域名，填写下面的表格，并将其指向 NextSteps 服务器。",
  "Default journey deleted": "删除默认旅程",
  "Default journey set": "默认旅程设置",
  "Default Journey": "默认旅程",
  "Only team managers can change the default journey": "只有团队经理可以更改默认行程",
  "The default Journey will be available at {{ customDomain }}": "默认的 \"旅程 \"将在 {{ customDomain }}网站上提供。",
  "Copied": "复制的",
  "DNS Config": "DNS 配置",
  "Valid Configuration": "有效配置",
  "Invalid Configuration": "配置无效",
  "Pending Verification": "待核查",
  "Loading": "加载中",
  "Domain {{ customDomainName }} was added to a different team. Please complete verification to add it to this team instead.": "Domain {{ customDomainName }} 已被添加到其他团队。请完成验证，将其添加到此团队中。",
  "Domain name is a required field": "域名为必填字段",
  "Must be a valid URL": "必须是有效的 URL",
  "Something went wrong, please reload the page and try again": "出错了，请重新加载页面并重试",
  "This domain is already connected to another NextSteps Team": "该域已连接到另一个 NextSteps 团队",
  "You do not have the required permissions to set a custom domain, please contact your team manager": "您没有设置自定义域所需的权限，请联系您的团队经理",
  "Custom domain updated": "更新自定义域名",
  "Only team managers can update the custom domain": "只有团队经理可以更新自定义域",
  "Domain Name": "域名",
  "Connect": "连接",
  "Disconnect": "断开",
  "Add Integration": "添加集成",
  "Create Team": "创建团队",
  "Create": "创造",
  "Private: Visible only to your team": "隐私：只有您的团队可以看到",
  "Team Name": "队名",
  "Public: Anyone can view it": "公开：任何人都可以查看",
  "Legal Name": "法律名称",
  "When visitors click the info icon, they will see text from the Legal Name box. This text can be a mission name, website title, or other public information.": "当访问者单击信息图标时，他们将看到法定姓名框中的文本。",
  "Create your workspace to hold your NextStep journeys and collaborate with others.": "创建您的工作空间，以保存您的 NextStep 旅程并与他人协作。",
  "Team Name must be at least one character.": "团队名称必须至少包含一个字符。",
  "Max 40 Characters": "最多 40 个字符",
  "This field cannot contain only blankspaces": "该字段不能只包含空格",
  "{{ teamName }} created.": "{{ teamName }} 创建的。",
  "Team created.": "创建团队。",
  "Failed to create the team. Reload the page or try again.": "创建团队失败。",
  "{{ displayName }} & Team": "{{ displayName }} & 团队",
  "{{ displayName }} Team": "{{ displayName }} 团队",
  "Manage Members": "管理会员",
  "Invite team member": "邀请团队成员",
  "Invited": "受邀",
  "Manager": "经理",
  "Member": "成员",
  "Members": "会员",
  "Custom Domain": "自定义域名",
  "Rename": "改名",
  "Shared With Me": "与我分享",
  "More journeys here": "更多旅程在这里",
  "Journeys are grouped by teams. You can switch between teams by using this dropdown.": "旅程按团队分组。",
  "{{ teamName }} updated.": "{{ teamName }} 已更新。",
  "Team updated.": "团队更新。",
  "Failed to update the team. Reload the page or try again.": "无法更新团队。",
  "Change Team Name": "更改团队名称",
  "Only a team manager can rename a team": "只有球队经理可以重新命名球队",
  "Only a manager can invite new members to the team": "只有经理可以邀请新成员加入团队",
  "New members get access instantly. Team members can see all analytics, edit any journey, and delete and copy journey.": "新成员可立即访问。团队成员可以查看所有分析结果，编辑任何旅程，删除和复制旅程。",
  "No templates to display.": "没有可显示的模板。",
  "You can archive a template to to delist it from the Template Library.": "您可以将模板存档以将其从模板库中删除。",
  "Archive Templates": "存档模板",
  "Are you sure you would like to archive all active templates immediately?": "您确定要立即存档所有活动模板吗？",
  "Trash Templates": "垃圾模板",
  "Are you sure you would like to trash all active templates immediately?": "您确定要立即删除所有活动模板吗？",
  "No archived templates.": "没有存档模板。",
  "Archived templates are delisted from the Template Library.": "存档的模板将从模板库中删除。",
  "Unarchive Templates": "取消归档模板",
  "Are you sure you would like to unarchive all archived templates immediately?": "您确定要立即取消存档所有已存档的模板吗？",
  "Are you sure you would like to trash all archived templates immediately?": "您确定要立即删除所有已存档的模板吗？",
  "Your trashed templates will appear here.": "您已删除的模板将显示在此处。",
  "Trashed templates are moved here for up to 40 days.": "已废弃的模板将移至此处最多 40 天。",
  "Restore Templates": "恢复模板",
  "Are you sure you would like to restore all trashed templates immediately?": "您确定要立即恢复所有已废弃的模板吗？",
  "Delete Templates Forever": "永久删除模板",
  "Are you sure you would like to permanently delete all trashed templates immediately?": "您确定要立即永久删除所有已废弃的模板吗？",
  "Before you start, please review these documents:": "在开始之前，请先阅读这些文件：",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "End User License Agreement": "最终用户许可协议",
  "Community Guidelines": "社区指南",
  "I agree with listed above conditions and requirements": "我同意以上列出的条件和要求",
  "Next": "下一个",
  "Open conversation": "开放对话",
  "Chat Platform": "聊天平台",
  "Username": "用户名",
  "Private Note": "私人笔记",
  "Visible to your team only": "仅您的团队可见",
  "#{{ id }}": "#{{ id }}",
  "{{ length }} more event": "{{ length }} 更多活动",
  "{{ length }} more events": "{{ length }} 更多活动",
  "User left journey with no actions": "用户离开旅程时未采取任何行动",
  "Journey Started": "旅程开始",
  "Chat Opened:": "聊天已打开:",
  "{{ messagePlatform }}": "{{ messagePlatform }}",
  "Text submitted:": "提交文本:",
  "Button click:": "按钮点击:",
  "Form submitted:": "表格已提交:",
  "Sign Up Submission": "注册提交",
  "Skip Step:": "跳过步骤:",
  "Next Step": "下一步",
  "Video Start": "视频开始",
  "Video Play": "视频播放",
  "Video Pause": "视频暂停",
  "{{ label }} paused at {{ position }}": "{{ label }} 停顿在 {{ position }}",
  "Video Progress {{ progress }}%": "视频进度 {{ progress }}%",
  "Video expanded to fullscreen at ({{ position }})": "视频扩展到全屏 ({{ position }})",
  "Video completed": "视频完成",
  "Facebook": "Facebook",
  "Message Square": "留言广场",
  "ID": "ID",
  "Last Active": "最后登录",
  "User Data": "用户数据",
  "Polls": "民意调查",
  "{{ name }}'s Team": "{{ name }}团队",
  "Failed to retrieve data for export.": "检索导出数据失败。",
  "Date & Time": "日期和时间",
  "Visitor ID": "游客 ID",
  "Journey ID": "旅程 ID",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Event Type": "活动类型",
  "Value": "价值",
  "Appears on <0>{{count}}</0> card_other": "出现在 <0>{{count}}</0>卡片",
  "<0>{{count}}</0><1>card</1>_other": "<0>{{count}}</0><1>卡片</1>",
  "{{count}} visitors_other": "{{count}} 访客",
  "{{count}} responses_other": "{{count}} 对策",
  "{{count}} minutes ago_other": "{{count}} 分钟前",
  "{{count}} hours ago_other": "{{count}} 小时前",
  "{{count}} days ago_other": "{{count}} 日前",
  "{{count}} months ago_other": "{{count}} 几个月前",
  "{{count}} years ago_other": "{{count}} 年前"
}